Projeto para servir como molde para quaisquer outros assuntos. Não sou um desenvolvedor propriamente dito, se quer exerco o função. No entanto sou um assíduo estudante
autodidata, e como não faço nenhum curso ou tenho apoio de um professor ou profissional da area, acabo tendo me valer de pesquisas e estudos que se baseiam no meu prórpio
conhecimento limitado. Vejo no git uma oportunidade de, se por ventura alguém tenha a disponibilidade, poder ser guiado. Sendo assim aceito qualquer ajunda, criticas ou conselhos
de como posso agir, de como posso melhorar meus códigos e onde posso procurar informações relevantes. 
